點解女人咁春煩？

點解唔開心唔可以直接講
點解一定要一哭二鬧三上吊
點解有情緒 男人就要食哂佢
點解我咁撚廢

分手啦

講真 識得天文地理都好
唔識捉女人心理 都係死症

好辛苦

咩事呀

Me too

以為識撚左個soulmate，點知過左兩個月即刻咩脾氣耐性都見哂真章

自己錯又唔認，我錯少少就捉到正一正

收皮啦 你估佢食得少？

唉真係愛既嘈到最後咪又係心軟

+1.........唉屌

一言難盡 巴打
其實我有解決辦法 就係死都認左衰先

同意佢食我又食返佢孜食返我食佢食我食...
互相傷害 咁樣落去好累

嗌大獲之後第一件事做咩？
就係做返d平時無時間做既野

女人係錯我一定會照屌
我寧願分手唔想忍到自己心臟病

拍拖係咁架啦
個女仔係你真心中意嘅
個女仔係你揀嘅
就算發現到性格唔係最一拍即合，你地都要負責任，大家一齊包容 一齊改變自己
世界上冇天生就合適嘅兩個人
唔好咁易放棄呢個你願意忍受佢 佢又願意忍受你嘅人
好好珍惜佢 珍惜呢份緣份

因為你要屌佢個閪就要被佢擺佈

感情問題一律建議分手

嗌咗咩交？

好合理呀 你「永遠」都係咁 「次次」都係咁架啦

我做得唔好都係因為你「成日」都令到我咁架咋!

女人心理，基本上係變態
九曲十三彎，唔會捉到套路
連女人自己，都睇唔透女人

請參考

煩你又奶

感情問題一律分手